與同性做愛偷拔保險套 名外科男醫遭控性侵

澳洲一名男外科醫師被控性侵一名男醫師，他在雙方同意發生性關係時，卻在沒有徵求對方同意的情況下，自行摘下了保險套。根據維多利亞州相關法案，沒有徵得對方同意就摘下保險套並繼續發生性關係的做法被歸類為強姦，但遭指控的醫師依然獲得繼續治療病人的權利。

《時代報》報導，澳洲一名男醫師與同為男醫師的男子，去年在雙方同意下發生性關係，但他卻在途中自行將保險套拔除，對方見狀後氣得告上法院，涉案醫師於去年9月遭到逮捕並起訴。此事過後，被害醫師擔心會感染愛滋病，開始服藥預防感染，並要求涉事醫師去進行測試，檢查是否感染愛滋病。

但涉案醫師卻把被害醫師的電話和訊息全封鎖。對此，警方提出起訴之後，涉案醫師的行醫執照被取消，但維州民事與行政仲裁庭又恢復了他的行醫執照。目前，儘管涉案醫生面臨強姦的指控，且案件還在審理中，但他依然可以繼續看病開藥。

根據被害醫師的說法，他們那晚一起出去吃晚餐，之後決定回到受害人的屋內，二人在晚餐期間還談論了有關同性戀男性的健康問題。受害醫師事後曾詢問涉案醫師「為何要摘掉保險套」，但他只是說「那樣感覺更好」。據了解，該涉案外科醫師已經被控一項強姦罪和一項性侵罪。（即時新聞中心／綜合報導）

張圖係inspired by twilight?